倫敦3護士被逼穿垃圾袋上前線全中招

英國武漢肺炎疫情持續擴散，確診人數累計突破6萬人，死亡個案累計逾7,000宗。當地傳媒報道，位於哈羅市的Northwick Park Hospital有3名護士，上月在缺乏防護裝備(PPE)的情況下被逼穿上醫療癈物垃圾袋充當頭套及防護衣，上周全部被檢測出對武漢病毒呈陽性反應，事件引起關注。一名發言人確認醫院有多名職員染疫，形容是不幸，但屬意料之中，希望他們早日康復。
報道指，上月該醫院的一名護士指，醫院缺乏個人防護裝備，他們別無選擇，只能使用垃圾袋。縱使醫院保證會有更多的PPE提供，但仍無兌現，護士被逼共享設備，購買自己的工具或重複使用物資。工會曾發警告指護士的安全正受威脅，惟事件未獲關注，更有傳有醫院工作人員被警告，不可對傳媒透露有關PPE短缺消息。直至多名醫護染疫，以及穿著垃圾袋的護士相片在網絡流傳，才引起輿論。

美國3月已經有護士著垃圾袋中招死左。。。

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

令人諗起香港啲黑警點解要用PPE，
浪費哂啲資源